點解到宜家仲係有人輕裝甚至0 gear？

真係有需要嘅可以出聲

有無諗過可能係拉過，但係保釋翻岀黎既手足

利申：天水圍七十九份之一

未出糧 有都畀前面

睇到真係擔心
好容易受傷

如果真係有咩原因唔可以上gear
就比前線加固下
自己企後小小

買到我買撚咗啦
唔撚洗食飯？
唔撚洗交學費？
唔撚洗搭車？
何不食肉糜？

要同佢地講盡量企翻後，保障到自己又保障到前線手足

一個都不能小

其實要depend乜情況 ，始終冇gear 去唔到前線
有人心態係反正最worst 座十年，要捱到運動成功，就有生機，不如努力抗爭

全民皆兵的話就無需gear。
大灣區警察，種族大屠殺。